{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 더케이콘도리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合には連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペット同伴入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室および退室時間は必ず遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができ、カスタマーセンターを通じて案内を受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約のキャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。 オーシャンビューバーベキュー場はチェックイン時に確認してご利用いただけますし、堅炭やグリルのレンタル料がございます。 朝食は無料で提供され、駐車は屋内と屋外に計25台駐車可能です。 近くの観光地としては、ジンハ海水浴場、カンジョル岬、ドラマカンジョル岬のロケ地、ソセンポ倭城などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合には連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション以外はペット同伴入室できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室および退室時間は必ず遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "焼肉や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "静かな娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りや料金の変更があった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約のキャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューバーベキュー場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "オーシャンビューバーベキュー場はチェックイン時に確認してご利用いただけますし、堅炭やグリルのレンタル料がございます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は屋内と屋外に計25台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては、ジンハ海水浴場、カンジョル岬、ドラマカンジョル岬のロケ地、ソセンポ倭城などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 691
    }
}